# Задача

Есть матрица 2n-1 x 2n-1, заполненная случайными значениями.
Надо вывести их на экран в ряд, начиная из центра по спирали: влево - вниз - вправо - вверх и т.д.
Пример
Если матрица:
1 2 3
4 5 6
7 8 9
То результат:
5 4 7 8 9 6 3 2 1
Решение должно быть для общего случая с любым n.

# Решение
Реализация на node.js 10.7.0.
Состоит из двух основных модулей:

- Matrix - умеет создавать матрицу случайного размера (или с указанием конкретного) с случайным
  набором значений
- CursorSpiral - независимый курсор, который можно использовать как итератор для обхода
  матрицы по спирали
